經過今日 民間記招其實可以有全面方向

其實可以分幾種
(1)事件後記招
好似今日咁 班狗屈示威者點點點 講曬大話
咁我地D記招就可以打反擊 踢爆佢地講大話 同埋有幾錯
例如之前TATP 汽油彈咁 如果開公開記招踢爆 可以降低部分人對警隊信任程度

(2)平和期-打感情牌
琴日黃大仙妹妹 我最記得班狗最後講過兩個字 "煽動"
事實上我地更應該做 就係平和期期間攻破li類論點
例如搵D年輕人上黎講下 自己為咩要出黎 無比人煽動
事實上大部分年輕人擔心自己未來 想要翻自己個未來 先會出黎
其他時間 可以搵D街坊出黎講下 自己踢拖出街點比班狗搞
例如琴晚凌晨將軍澳

簡單D 類似電台節目咁做個訪問記招

(3)理性類
搵專家分析 例如之前個極搞笑1kg TATP
可以搵D學者出黎講下幾離譜(如果有 睇連登仔人脈有幾廣了)

(4)宣傳類
宣傳未來活動 connect連登同連登外既人

順帶一提
8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

推

有得諗

做實事

可以公開解釋下口號, 咁又可以繼續叫又唔怕俾人屈港獨

YES
li 類全部平和期應該做

cctvb有無播？

我覺得唔會有
加埋CCTVB個班 理性話比我知要放棄

諗方法拆咗佢

其實拆完
全部都cut片
聽日會對應播翻全條片出黎
想知就自己入個tg gp了解下

收集民間片做紀錄
講真，好多人睇電視唔知道個情況係幾離譜
如果有巴絲影低片可以記者會放

順帶一提
可能有人會問 訪問記招咁不如做個節目訪談
但其實訪問記招有個好大優點 有互動
簡單D 如果做節目訪談無記者互動 可能會比人鬧單立場背稿 缺公信力
但如果有記者互動 記者可以問D刁鑽 逆立場問題
可以增加D公信力

push

不過實際具體由各位決定
只可以提供方向
其實可以搵D媒體合作 做訪談 再廣傳
因而加大輿論戰上感情牌

YES
我覺得上面個tg gp會follow

唯有望港台 有線 now不停重播
始終記招正正中午
好多人錯過

其實 可以搞 2 場 (每場短啲)

事前記者會 (希望有記者到場) : 講下上日夜晚 同 即日上午有咩突發資料 搶左先機好重要
+ Q & A

事後記者會 (無記者) : 即日反擊黑警記者會 + 回答記者問題

搵人backup上youtube再廣傳可能會好D
加埋有人提出過時間段問題
li樣我無咩認知 但連登人才濟濟 會解決到

有D擔心會煩到記者

希望加七仔門口個靚仔被屈襲警果段
睇到火
狗打人反屈個細路

過得太耐
可能加落感情牌會好D

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

最好高炒影落去
我拍左段片比同事睇
佢地話隔咁遠都要射催淚彈係咪痴線架

第二點
我覺得可以搵d中年淺黃至深黃既人
E.g.係速龍面前講數個個媽媽
加埋年青人講
因為大多淺藍係上左年紀
淨係覺得d後生係搞事居多
搵個同佢地年紀相若既可以引起共鳴

開民間記招好吖，好過比對家自己講L哂，令到成場運動 發聲果部份 加強

YES 其實全部都要

之前一直無同佢地鬥拆
搞到只可以打可憐牌
宜家如果號召到有人力搞每日記招
同佢死過
我要救翻黃大仙個妹妹呀

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

Rthk/開電視會唔會得閒帶頭搞
有重要媒體或者議員make noise既話
效果會好d

播片都好緊要

記者要講明邊間傳媒先

問題可以第二日先答

可以分session
1. 回應反擊警方謬論
2. 提出新論點、播片
3. 重申五大訴求

歡迎討論

但我覺得訪問市民可免
因為記者會做 唔好增加巴打工作量

唔好宣傳連登
唔想連登變大台 同埋連仔會好大壓力
未必保到連登仔

播片原則上配合第一點 或有需要時候先用
但宜家比較擔心 如果班狗控制自己個記招問答環節 加埋我地自己記招抗衡唔到 未咁快令對家記招有狼來了效應
到時就會有民意流失

要和平講話先引起街坊支持，加油

成日俾cctvb抹黑返真係好難搞

今日好似打住"抗爭者"名號
最緊要keep到團火

推呀

提供片呀